[日行一善]只要有部電腦, 日日訓係屋企既毒撚都可以貢獻社會!

講緊既係Distributed computing(分散式運算),
簡單啲黎講就係用好多條電腦去幫手計一條數,幫助科學研究

其中又以Folding@home (FAH)為大佬,係全世界最多人一齊參加既分散式運算計劃, 目的係研究蛋白質摺疊, 可以幫到更多人醫病, 例如係cancer同愛滋病等等

2007年仲破埋健力士世界紀錄添!
想知更多既人可以去wiki睇睇:

講左咁耐, 如果你自認屋企部電腦好勁, 但平時又唔係好用得盡既話, 不妨可以參加下

有興趣既巴絲可以去呢條link 裝

裝完就會自動run架啦, 平時唔洗理都會自動做野同upload results既, 得閒可以睇翻自己幫過咩project同儲左幾多分

可能有巴絲會覺得: 屌,又要download又要裝野咁撚煩架?
唔緊要, Folding@home仲有個web版既網頁

會分啲細份啲既project你做, 平時上網只要開個tab掛住機就得, 夠晒方便

唔怕食電既你,手機都可以裝埋一齊run

暫時得Android有得玩

癌症其實每日都奪去緊好多人既生命, 以前我地可能都會認為自己無力量去幫助佢地, 尤其是係因為咁而離開左我地身邊既人 但而加我地只地有部電腦就可以幫到手, 為全地球出一分力!

FAH仲有個開team既功能, 如果多巴絲支持既話可以考慮開隊連登team一齊衝分

好有意義wor

係呀

推

8C16T

做乜得GPU 有CONTRIBUTE?
CPU 長期0%

post你一日個estimated score上黎睇睇
不過如果用勁顯示卡既話個分會衝得仲勁
因為GPU>>>>>>CPU(好似係)

CPU係會做慢好多

我手頭上既客有過百部server 用黎run會唔人好過份

定無display無用

廢display ......
Medium 已經98%... 我一陣打機咪狂跌FPS...
不過CPU (XEON) 成日IDLE

READON 5800

2.99 days 5900
Work Unit (ETA) Estimated Points

又唔洗要display既 佢唔介意咪得

會唔會變左幫人搵bitcoin

佢應該會自動有幫你set翻最適合既profile既,CPU同GPU都會有用到,
你怕lag可以較個setting去light,咁你打機/heavy use果陣佢就唔會做野

佢個組織全球黎講都算幾大 可信性應該有翻咁上下既,
同埋如果你無聊可以係佢做緊野果陣禁個viewer出黎睇, 仲可以做埋screensaver添
好似咁:
睇睇下都幾得意

功德無量啊

係呀
唔洗首飾都可以幫你全家積德

真人版watchdog

不錯不錯，今晚就試試佢

又多個救世英雄

屋企部廢腦有14萬分per day
有無人挑機

我細細個就聽過呢個名

得8萬分per day

我上緊連登果陣都自動跌到得翻2萬

樓主幾時再放狗圖

咩狗圖

用呢個app，部腦果u第一次行到100

不過用網頁版得16500分，咁低嘅？

網頁版應該用唔晒成部腦既resource,做啲野都會簡單啲

話時話開唔開team 係既話開新po

down唔到電腦app

有咩困難?

Error establishing a database connection

我用用網頁版每日得4000分 巴打部腦好勁wo

可能佢果邊server有事, 過幾分鐘再試試啦

我果部係我所有fd入面已經係最廢，巴打你果部砌左幾耐？BTW樓上位巴打仲勁

我960 2GB,G1620
想換CPU好耐但隻socket都舊,諗住遲下成部換果陣先搞, 換埋底版

我用i7 4770巴打可以參考下
BTW巴打可唔可以up個安裝檔上drive比我down下

重未下載到desktop app,
我而家用網頁版得cpu 98% gpu 0%

原來成個官網死Q左,岩岩先知
我擺左上drive啦

點解我開左咁耐，一分都無加到？

得4500分
不過長掛就由佢

要成個做完upload左先有分加

跳左去20000分

macbook係咪一定要充住電先會run?

成個project得我個part？

World Community Grid (WCG) 都好似係類似既野

積分有咩用

用緊電腦會低分啲，無野做會高分啲

可以睇到自己排名

我之前都有玩wcg，但係果陣wcg唔識用gpu，規模都細好多，所以轉左玩fah

mac裝完冇嘢嘅？

做完自己果part(run到100%)就有分
成個project有無數part分俾唔同人做

應該識自動background run,無mac係手答唔到

用app反而得返8000分？？？點先可以推高D？

Btw,點睇自己有幾多分？

Points per day
姐係6萬7

岩岩開始個數唔準，要run一排先開始準返

可以係identity果到較返自己個名，咁樣gen到啲分就會易睇啲，唔會去晒anonymous到

G持

前排好似睇個一個醫學post

講話呢D計劃成效有限

文章講佢拆愛滋基因鍵其中1條已經需用大量資源

情況好似0.000000000001% 咁

當然有班"追分"人會比藉口自己幫到人

因為自己一個人做力量好細,所以咪要多啲人做囉
多數開得呢啲計劃既都係無乜budget既人,無可能afford到超級電腦先要做distributed computing,如果真係幫到人既話就算影響大同小都無分別啦係咪?又唔係要花好多心力,唔存在成本問題

可唔可以用同一方法呃人幫手挖bitcoin

你google下啦

送電費俾人 電腦仲會變暖爐 加速全球暖化 好有意義啊

利申 i7 7700k + GTX1080 玩minecraft

怕食電可以轉去low/用網頁版,打機果陣連自己開左都唔知

比人發現添

一定會好快俾人發現 到時成身屎

其實好難發現到，拎去做研究比人計果個係一個獨立既database，有人計出黎後copy去bitcoin果到就得，因為無人知計緊果條數到底係計咩，除非比人發現到某bitcoin條數式同做研究條數式一樣
能夠發現既要熟悉bitcoin同時精於數學，所以機會都幾細

講明先，我相信樓主果個係真係拎黎做研究

其實計完個result可唔可以extract翻出黎睇，定係佢upload完即時delete？

毒撚 你幫人時 邊個幫你脫毒 咪做好心人 幫完無錢收 又唔會有女接受你 算鳩數

唔好咁快下定論wo，如果你計果part對個project有大突破既話，某啲情況會收到獎金，詳情可以去wiki睇睇

幾時見過小股民分到大錢 大錢都係大股東
原來有利潤 即係幫人發達
毒撚自私一d 幫人發達 依然無人認同你

及早離場 一旦成功 財團就申請專利 然後去搵大錢
打完齋 仲要和尚咩

助人成功 自己做無名英雄 值咩

都叫對世界有影響,唔係旁觀者

不如開對連登隊

開左了! team number係232888

大家可以係team果到加翻組數字 就入到架啦

不如掛埋Exhentai@home，日行一善之餘仲可以加速自己網絡打J，winwin雙贏